Los pasos de instalacion de ArangoDB se encuentran el la página:
	https://www.arangodb.com/download-major/ubuntu/
Para facilidad del desarrollo del trabajo y la revisión, una instancia de 
ArangoDB se encuentra diponible en linea. Para su uso, debe usar las 
siguientes credenciales
	IP:		3.130.236.98:8529
	usuario:	user
	contraseña:	Triton2019Exito
